2018年春季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《信用詐欺師JP》

星期二（火曜日）
富士火21 《隔世追兇》
TBS火22 《花後天晴》

星期三（水曜日）
NTV水22 《伸張正義》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女》
富士木22 《基度山伯爵 華麗復仇》

星期五（金曜日）
TBS金22 《有家可歸的戀人們》
朝日金23 《家政夫三田園2》

星期六（土曜日）
NTV土22《惡魔小姐》

星期日（日曜日）
TBS日21 《黑色止血鉗》
NTV日23《岌岌可危的酒店！》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/加密

日劇分季掃盲:

2018年冬季日劇討論

第95回日劇學院賞

最佳作品
1. 陸王（讀者第4位；記者第1位；審查第1位）
2. 只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）
3. 監獄公主（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
4. 產科醫鴻鳥（讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
5. 刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）

最佳男主角
1. 役所廣司／陸王 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 櫻井翔／只是先出生的我（讀者第1位；記者第5位；審查第4位）
3. 淺野忠信／刑事弓神（讀者第5位；記者第3位；審查第2位）
4. 綾野剛／產科醫鴻鳥2（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
5. 竹野內豐／致給你的聲音（讀者第4位；記者第5位；審查第5位）

最佳女主角
1. 綾瀨遙／太太請小心輕放（讀者第1位，記者第2位；審查第3位）
2. 小泉今日子／監獄公主（讀者第5位；記者第1位；審查第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X 5（讀者第2位；記者第5位；審查第1位）
4. 柴崎幸／女城主直虎（讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
5. 井上真央／明日的約束（讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳男配角
1. 高橋一生／女城主直虎（讀者第5位；記者第1位；審查第1位）
2. 竹內涼真／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第4位）
3. 神木隆之介／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第2位）

最佳女配角
1. 滿島光／監獄公主 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 蒼井優／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第5位）
3. 山本美月／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）

最佳編劇
1. 宮藤官九郎／監獄公主
2. 八津弘幸、吉田真侑子／陸王
3. 森下佳子／女城主直虎

最佳導演
1. 福澤克雄、田中健太／陸王
2. 金子文紀、福田亮介、坪井敏雄、渡瀨曉彥／監獄公主
3. 西谷弘、加藤裕將、宮木正悟／刑事弓神

最佳歌曲
1. 《Doors〜勇気の軌跡〜》嵐／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第2位）
2. 《Showtime》安室奈美惠／監獄公主（讀者五甲不入；記者第1位；審查第3位）
3. 《Jupiter》Little Glee Monster／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）

特別賞
無

第96回將會於5月2號公布結果

下載同線上睇

田中季

入圭ちゃん我地信

下季預定

TBS 火10 「繼母與女兒」
TBS 金10 「CHEER DANCE」

仲諗緊點解冇今日から俺は

check返先知原來係十月檔

暫時有乜劇推介?
睇緊Signal同欺詐師

我追緊除左你個兩套之外仲有貸款買個男朋友,止血鉗,惡魔小姐,美食家同女神探夏洛克

今集欺詐師長澤正美飾演長澤

黑鉗, sherlock, 大叔的愛
波瑠同DEAN果套都ok

dean個套會唔會好老套?

有家可歸的戀人們
女神探夏洛克
未解決之女
聲優女孩
大叔的愛

我睇原著wiki個劇情概要係覺得老土架, 雖然原著頂住個經典文學名著朵, 但係條橋依家黎睇我就覺得唔名既
不過始終係經典文學名著, 細節, 劇本就一定會好D完整D唔會爛尾 , 起碼都中級以上
就睇下佢以日本做舞台改編成點, 同埋當睇一次電視劇版經典文學

為dean而癲你就唔會覺得老土係咩一回事...應該係

惡魔小姐
大叔的愛
Daisy Luck
未解決之女
女神探夏洛克
Innocent Days
貸款買個男朋友

love rerun 古川個角色又有啲直樹feel

就開呢套

我覺得相比起熱血下屬同一集一任務嗰啲又唔算老土

中村アン幾靚

但係唔洗頭

頂

LM

長澤索到dum 1聲
做完m腳舞台劇果然有用

瑪麗蓮夢露個look

係咁灌細路飲壯陽飲品同生雞蛋笑到癲咗

仲有最後變hehe

有冇多d資料？邊個主演

火10個劇名令我諗起之前坂元裕元套mother

坂元裕二

繼母與兒子

長澤今集個間bar 好正
真係有去下坐下都好

下季好多套都幾有興趣
腎仔，松本穗香，山田菅田

女忍者果段兩邊都好好笑

去到第4集長澤都色誘唔到人

山田菅田嗰個未定係乜嚟㗎...因為佢哋夾手開咗個twitter ac...預定應該有搞作

黑色止血鉗成間醫院都痴撚線

高階集集都話辭職 但下集預告都仲見到佢

可能係欺詐師用到既account

高階變咗笑位

基度山
點會唔認得癲佬架
個樣都冇變

唔撚係玩到咁盡下化

係既話都幾癲

有巴打分析過應該係因為打從心底覺得佢一定死左
雖然我都覺得應該點都有小小動搖掛

山本美月係咪有啲懷疑

就算真係當佢死左
點都會諗「乜咁似樣既」掛

應該唔關事既
山田孝之好似出一集重要淨出尾段

剃晒鬚先返去都唔認得真係BUGBUG地
又無講佢點去新加坡拎錢
睇TWITTER先知佢偷上船

長澤今集又做中國人

今集起歌個到咪講左 大概36分鐘左右

山口達也單野玩到連老野都要出道歉信

揸住枝玩具槍係度呱呱叫

如果集集都係咁loop真係悶到嘔

根本連tokio果4個都唔明要佢地道歉黎做咩

日本人最興講咩連帶責任

但係套野除左黑鉗就係玩槍, 我諗佢都要柒多兩三集 最衰本野好似無中文版, 唔係我想睇下原本成本野同D細節係點

好大機會
一來佢地係心臟外科醫生,二來大連續2集都係心尖瓣手術,好可能係傳統手術VS新式工具既戰鬥

大陸網有好詳細既書評
成個故仔寫晒出黎

花澤類
點解可以還原度咁高
明明之前上vs mj仲留哂鬚好佬味重咁

咪就ON9文化囉

果篇我有睇呀, 第一句就立flag話睇死佢唔會出中文版同劇所以爆哂出黎嘛

細做錯野 做大梗係要孭飛啦

所以我想睇成本

まーきのっ

仲係好靚仔

有聲 好想翻睇舊花男

好懷念

前幾日一次過12電影making直落

電影版

食咗防腐劑咁

啱啱銀魂2完咗拍攝慶祝仲係鬚根look

有圖為證

特登睇翻
真係有交代到原來

右下第一眼以為阿姐嚟

明明果陣佢話屋企人知道佢做類, 家姐同老母就話佢除左身高無樣似唔好破壞幻想

F4入面仲有3個健在都算係奇蹟嚟

95年版類係藤木直人，兩個又真喺唔似嘅

阿部力

嗰時會諗係松田或者小栗...2個都係爛滾友
點知係阿部同上原臭閪子跑出

就算無不倫自殺單野本身佢好似都無咩戲拍

大6撚血統唔純正表示理解

靜係記得東京女子圖鑑有佢

睇維基佢都唔算拍得少
似撈唔起多D

本名李東東

睇導演已經估到套戲勁多文戲節奏又慢

多數都係大茄角
上網揾1揾....睇嚟都係唔駛翻身喺日本

80個instagram post得3個冇俾人問候

高階仲頑強過小強 究竟佢有幾多封辭職信

好過mj有正面樣
不過有冇對白？

有 都出左成幾分鐘場

一集一封，下一集又喺講佢枝玩具，暫時有3封

係咪要集集一封

林曼玉好正

連花澤類都還原到
還原佐野泉都唔係問題

唔知花樣少男少女有冇機會再重拍

想解散咁大鑊

【ＴＯＫＩＯ】残るメンバー４人の明日の会見は解散説濃厚 #ＴＯＫＩＯ #緊急会見 #山口達也 #拡散

城島茂企到咁硬應該有d再爆d既野佢知但未爆出黎

死咗link

係咩 我都係照copy twitter

頭先google見到城島想隱退

聽日又有大量花生

準備爆po

SICK EP2 WEEK 1 出左，佢故事個格局玩得比spec 仲要大，
好驚爛尾

有冇人有睇神木套學校律師

劇情唔算好精彩 但好鍾意睇神木

J家最近啲新聞真係

未敢開，一直都好鍾意神木但個髮型真係

Signal 9.7%_8.4%_8.3%_7.9%
花後晴天 7.4%_7.9%_9.6%

一路跌 仲諗住第4集會升番添, 睇番前幾套火9呢套都算高, 初主演如果唔好跌咁金就好

五月都有j家花生show睇

山口謹慎佢地無左個BASS都麻煩啦, 唔通長瀨彈埋BASS咩

點估都估唔到tokio會因為咁而解散

仲有幾個鐘就有答案

signal收視同個對講機有互動

差啲以為kame又有劇上 原來係sp

坂元拎劇本賞第2

有大熱unnatural嘛
野木終於拎日劇學院賞

今集北村一輝好搶鏡

第一次原創劇本

田中裕子輸左俾J家票

咁多中女唔輸就奇

文革啤酒
spec d劇場版睇睇下我都唔記得d劇情

預料被放逐

TBS 掃晒所有獎

有冇人睇直播?

【速報 JUST IN 】TOKIO山口達也メンバーがグループからの脱退を表明 城島茂リーダーに辞表を提出するも受理はしていない＠会見中継

TOKIO 会見内容

〇5人で集まったのは30日の夜
〇山口の口から出たのは「TOKIOを辞めます」
〇山口 TOKIO脱退
〇この先TOKIOをどうするかはまだ答えは出ていない

#TOKIO会見

山口退團

家政夫三田園係咪無字幕組做

交咗辭呈但先保留未決定接唔接納，不過Jweb全部換晒4人相

出左result? 可唔可以post個名單望下

字幕組傷心得濟

做咩事
我係睇完第一季先開始睇日劇

google tokio 山口
即係上面講緊個單

今時今日衰性罪行冇可能翻到身架啦

仲要係女高中生
死梗

城島からは先月30日には事件発覚後、初めて5人集合して話し合いを行い、山口からは土下座での謝罪と『辞表』が城島へと手渡されたことも明かされた。これに対して国分は「山口が自分たちの前で辞表出した時、何が起きたのか分かりませんでした。普通はこの辞表を認めるべきだと思いますが、（その時は）自分たちも冷静ではなかったですし、山口もかなり憔悴しきっている状態」とし、「もしその辞表を受理したとしても、僕は山口を見捨てることはできません」と声を震わせた

賠錢俾D cm贊助商都應該好甘

安倍晋三應該多謝山口幫佢擋咗幾日子彈....2020奧運前個個都諗住安倍晋三死先...點知係山口跑贏

男主係志尊淳定松潤呀

佢喺手既cm幾隻手指都數得出...最大問題係點拆掂奧運單嘢

2個唔同獎嚟

你可以咁睇既..2個頒獎結果夾埋公正d...你咪當男主分咗半隻獎

其實另外4個都幾慘 一齊受罪

退tokio J家會唔會退埋

佢封信話退 但封野係leader到keep住
（如果無聽錯

恭喜獲得最多獎的《Unnatural》
第96回日劇學院賞獲獎名單出爐(2018冬季日劇)
以下依照名次排序

最優秀作品獎
1.「Unnatural」---獲獎
2.「99.9-刑事專門律師2」
3.「笑天家」

最佳男主角獎
1.「松本潤」(99.9-刑事專門律師2)---獲獎
2.「山田涼介」(隱匿於冬)
3.「木村拓哉」(BG)

最佳女主角獎
1.「石原聰美」(Unnatural)---獲獎
2.「廣瀨鈴」(anone)
3.「深田恭子」(鄰居家的月亮比較圓)

最佳男配角獎
1.「井浦新」(Unnatural)---獲獎
2.「香川照之」(99.9-刑事專門律師2)
3.「瀬戶康史」(海月姬)

最佳女配角獎
1.「木村文乃」(99.9-刑事專門律師2)---獲獎
2.「田中裕子」(anone)
3.「門脇麥」(致命之吻)

最佳主題曲獎
1. 「Lemon」 米津玄師(Unnatural)---獲獎
2. 「Find The Answer」嵐(99.9-刑事專門律師2)
3. 「明日はどこから」松隆子(笑天家)

最佳編劇獎
野木亞紀子(Unnatural)

最佳導演獎
塚原亞由子、竹村謙太郎、村尾嘉昭(Unnatural)

特別獎
Byplayers的團隊(Byplayers2 無人島生活)

消息出處

呢次奧運都幾多災多難
淨係dush都十幾間贊助商 小出都要賠十億 山口應該係天文數字

松岡係咁喊

你無聽錯
表面上係留...但係實際上係點大家都明

覺得呢招有啲9

咁個節目又未完全斬晒既

Unnatural 實至名歸

諗起都好撚慘 女又冇份食又要受同一後果

心諗:衰仔咁獨食唔叫埋我

接左奧運job 又周年concert而家先黎中年失業

咁公平d講佢...對住呢班嘢2,3年做到心理唔平衡都可以理解到既

終於有人贏arashi

之前RADWIMPS首棒人間都贏過阿啦時

選擇性失明你識條鐵咩

松岡昌宏：如果（山口）是因為覺得自己還有TOKIO，自己能回TOKIO，才說出了那麼天真的話，那TOKIO還不如解散。這些話對山口也說過，他覺得因為自己連累了整個團，所以提出了辭呈，希望能讓自己退出。 城島茂表示山口的辭呈是要提交給事務所的，但目前由作為隊長的他暫時保留

松岡叫佢快啲冷喎，對住佢不如解散

表示呢個中譯係失敗

原文係話松岡如果山口覺得tokio係佢過份依賴既原因..咁不如無咗tokio會更好

唔記得左

咩選擇性失明？
我做咩要咁做？

佢重講今後tokio是4個人還是解散還要好好考慮
都係嗰個意思啦 解散呢種option 都擺上枱面 佢真係好嬲

中止音樂活動 明明準備緊album同concert

係

佢意思係如果有TOKIO喺度俾山口做退路的話
佢寧願無呢條退路，咁佢就唔會犯個咁大嘅錯

我覺得佢哋真係真心想佢好嘅朋友

佢係支持ＴＯＫＩＯなくしたほうがいい...但係由於佢唔係leader..所以解散呢d字眼唔可以由佢個口度講出嚟

Smap 又散，tokio 又攪成咁，j 家嚟緊係會mon實arashi 唔俾佢地出事

唔衰犯法唔結婚，基本上kinki kids,arashi都唔會點出事嘅。之前V6結婚都唔算有太大影響。

櫻井就結..松潤都排緊隊

早兩年直頭I seek同Daylight排晒第一第二

如果讀者票贏晒，果季寬鬆世代果首拝啓、いつかの君へ應該會拎到第一

松潤唔係偷食AV女優同井上散左啦咩

仲有sexy zone佢地

I'll be there果陣就衰左, 貴族偵探係原罪

sexy zone唔拍拖再捱多幾年應該都上到位架啦

sexy zone上我寧願Hey say jump 菊池同聰都唔明邊度靚仔, 外國果個女仔咁

但hsj好似比較多醜聞，同人氣幾唔平均下，到宜家最出名嘅都仲喺得2，3個

Heysayjump 點都快上位過sexyzone啦
一個中島裕翔都屌打成隊人

上年10月井上獨立離開事務所..12月就埋到岸有傳係靠松潤拉綫
佢都要睇埋櫻井結完有乜反應先...再且都唔會喺短時間入面發生

富士本來已經係原罪
貴族仲要拍得咁差

乜井上係真架咩
我覺得二宮同條西女人機會大d喎

前排睇twitter佢條女好似大左肚
又鬆身衫又平底鞋

唔喺掛，如果真喺結婚J家今鋪真喺死得

唔平均 HSJ有幾個我都未認到 快D放番中島拍野啦, 好似仲雪緊佢咁

啲fans話佢扮大肚

破產

機場張相重著緊高踭鞋， 過兩日就大肚

點解冇人記得相葉同佢條女 呢個先係拍得最耐

表示話題性排行是如此

中島醜聞喎大佬

中島喺咪之前衰過拍拖就出唔返嚟，佢之前拍個套未生幾好睇。最近好似有個俾人quit u，我一直以為佢哋大學畢業咗好幾年

唔喺圈內就冇乜好講啦

中島裕翔 山田涼介 伊野尾慧 有岡大貴 159

其他完全分唔到

fans理得你圈唔圈內
結婚是原罪

駁唔到
好期待睇佢地結婚

因為留級留咗三年
呢位最近又爆醜聞 hsj冇得救

冇工開都讀唔到書，唔怪得俾人鬧

呢個可以平安夜喎, 班fans諗住祝佢生日快樂果陣就收帖

個段時間開緊tour，咁樣公開同自殺冇分別

不如慳番張帖， 直接平安夜喺演唱會公佈

咁就再學埋井之原係con到宣佈啦, 即刻暴動同掟扇飛手燈

有冇人有睇聲girl
福原遙好靚女

第96回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 99.9 II（讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 笑天家（讀者五甲不入；記者第4位；審查第3位）
4. BG~身邊警護人（讀者第5位；記者五甲不入；審查第4位）
5. anone（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）

最佳男主角
1. 松本潤／99.9 II（讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 山田涼介／掩飾之冬（讀者第2位；記者第3位；審查第3位）
3. 木村拓哉／BG~身邊警護人（讀者第5位；記者第4位；審查第2位）
4. 大杉漣／By players~無人島生活（讀者第3位；記者第5位；審查第3位）
5. 山崎賢人／致命接吻（讀者第4位；記者五甲不入；審查第5位）

最佳女主角
1. 石原里美／UNNATURAL（讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 廣瀨鈴／anone（讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 深田恭子／隔離飯香（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 葵若菜／笑天家（讀者第5位；記者五甲不入；審查第2位）
5. 芳根京子／海月姬（讀者第4位；記者第4位；審查第3位）

最佳男配角
1. 井浦新／UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 香川照之／99.9 II（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）
3. 瀨戶康史／海月姬（讀者第3位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村文乃／99.9 II（讀者第1位；記者五甲不入；審查第3位）
2. 田中裕子／anone（讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 門脇麥／致命接吻（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《Lemon》／UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第2位）
2. 嵐《Find The Answer》／99.9 II（讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）
3. 松隆子《明日在何處》／笑天家（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本
1. 野木亞紀子／UNNATURAL
2. 坂元裕二／anone
3. 中谷真由美／隔離飯香

最佳導演
1. 塚原亞由子、竹村謙太郎、村尾嘉昭／UNNATURAL
2. 木村 ひさし、岡本伸吾／99.9 II
3. 松居大悟、淺野敦也、橫浜聰子／By players~無人島生活

特別賞
《By players~無人島生活》團隊
大杉漣RIP

unnatural最優秀作品賞就係爭讀者票

有arashi差唔多啦
不過上次第1季嗰陣，重版出來輸得好慘
99.9記者第5，審查第3，都係贏重版出來嘅記者審查第1（讀者都第3）

99.9 II今次記者審查都第2，反而unnatural贏

1. 木村文乃／99.9 II（讀者第1位；記者五甲不入；審查第3位）
2. 田中裕子／anone（讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）

吉高寫字叫人睇劇好好笑

呢兩套是但一套拎都ok

小惡魔世界級可愛都係咁話..套劇真係頂唔順

今季係囉 上次嬴晒寬鬆世代 重版

嵐《Find The Answer》／99.9 II（讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）

差啲又有得笑

全靠j家票

果季激撚死，啲讀者票比999同世界第一難戀愛拎晒

唔係諗住可以贏到lemon呀嗎

有人記得吉高用返個舊袋

lemon真係正好多 每集起歌嗰時都起曬雞皮 特別係蛋糕嗰集 真係差啲喊
一出碟即刻買咗日日聽

首歌下集叫finding the answer..應該係

個男仔連桶兩刀果幕最震撼
酒吧火足果集最感人
影住井浦新播lemon最心痛

果排直頭上網搵譜瘋狂彈lemon

套劇令人個心un住un住 想喊又喊唔出 淨係心情好低落咁
呢套一睇完結局就已經開始睇第二次 雖然好鍾意arashi 但係99.9都仲未令我想睇第二次

唔好話同Lemon比
我覺得貴族偵探果首都好聽過Find the answer

answer 真係hea到, 求其作個簡單易入腦既旋律就算, 典型愈聽愈順耳既罐頭歌
依家睇番黑鉗同嵐既歌本身唔夾, 無用嵐唱歌都係好事

小田和正首歌好正
今季潛力最佳op

未婚夫插兇手個集真喺好震撼，好似突然感受到井浦新咁多年嚟無盡頭搵兇手嘅個種無奈同失去女友嘅悲傷。
99.9第2季啲案好睇咗好多，但女配都喺比較鐘意榮倉奈奈多啲。但認同你講嘅未想翻睇99.9，反而想再翻睇unnatural
利伸: arashi飯

而且要係叔叔年紀同佢把清澈既聲先有呢種滄桑同空虛既感覺

一開頭以為會用返daylight，answer完全喺troublemaker再加啲野落去就算

頭先聽完find the answer 連入腦都入唔到 又好似同之前果d差唔多
如果玩估歌仔應該有排估

之前上網睇有人將lemon放落去流星之絆到整咗個mv都好正 又係好心up

好想睇返流星之絆，可惜冇晒source

把聲正到

下載好似有 線上唔知

線上搵咗好耐都冇

signal第4集北村一輝1個人入戲院嗰度心痛到癲咗

BG有作品賞第三

我都覺榮倉奈奈正啲
99.9 II 文乃個妝太蒼白 好似就死咁

unnatural幾乎集集都睇到喊
lemon真係畫龍點睛 播嘅timing同次數又唔會太煩膠

5月好忙
好多戲要睇

連鳥獸行都係5月上

今季井浦新真係做得好出色
但香川叔記者同審查都五甲不入

今日睇左浪漫劇場
好好睇
冇諗過咁好喊
可能因為我本身眼淺
由奶遙同本田翼講要點同坂口相處嗰part開始喊到完場

我有4套 好驚佢又上幾日就開始落畫

係醫院果幕先最

蒼井優

最鍾意沙灘拖手嗰part
btw之前冇留意
想問下呢套係日本嗰邊收唔收得?

2個禮拜差唔多5億

一般以下

搞錯 好睇喎

2個禮拜唔夠5億
套垃圾MIX 2個禮拜都6億幾

套8年新娘2個禮拜8億半

點解
題材幾特別 卡司都ok

愛情片食到正情人節果個禮拜先上都咁既成績真係差左D

呢套票房直頭差
製作費仲要唔低

記者「この1週間どのように過ごされましたか？」

長瀬「空港に行って現地に着いて撮影をしました。」

どんな心情で過ごしたか聞いたのに、自分の1週間のスケジュールを話す天然長瀬は期待を裏切らないwww

長瀬智也好好笑

不過大奶遙D電影好似一向都唔係好強勁

諗起遲啲小心輕放

呢套反而係睇坂口演技 我覺得唔差

この道を 歌詞都好正

我都覺
好想睇多次

成298間戲院上先得5億真係接近包場

我今日出老銅睇都有半場人 平日算係咁

嘩神跡呀
佢更新Instagram居然咁少字

上個禮拜嘅夜會先講佢填問卷又喺填勁多勁詳細 今次做乜突然寫咁短

點解日本咁鍾意拍查案片偵探片

唔啱睇呢味真係少好多選擇

果啲咩搜查N課完全數唔到有幾多套

佢寫左落另一張相度 不過比起之前都少字左
完埋套戲宣傳都差唔多開始拍劇

成個木8都係查案系列

睇今朝新聞
好多人都話山口唔應該將今次單野賴晒落飲酒度

轉番現實之前，坂口最尾跑去戲院伸手要摸遙果到睇到好緊張
成套個感覺都好浪漫

可能主幹d人比較新？本田同坂口仲未夠叫座力
但係呢套真係岩情人節睇喎，得5億真係估唔到

淨係今季唔計特搜9都黃金時段都3套查案啦 ，仲要兩套都標未解決

季季都有查案同醫療劇

除咗呢2樣加j家劇/當紅女優擔正
仲有冇其他種類

表示期期都要幫差佬洗底刷好感度

大叔的愛

警察最強犯罪集團+醫療事故轉移視線...你明的

咁打個比喻...你喺香港情人節見到黃百鳴同吳君如你都唔會衝入去喇

綾瀨遙點會係吳君如
不過佢d電影票房差就真既

你無錯...佢當然唔會係

遲d就變佐點解季季都有田中圭

圭, 周圍都係圭

日日都係花生

欅坂真係多事

cm之前5個人拍要重新再拍4個人版本...應該唔駛賠足咁多
但係4條友頂唔頂到去奧運就真係...

要貼錢拍cm

早幾日文春咪話影到佢係仔仔屋企過夜

查實而家啲人真係咁介意啲藝人拍拖??

唔快 上年hkaff都有呢套

噢!!!! miss 咗~~ 咁而家上正場去支持先~

偶像唔得?賣形象

有時會覺得會唔會其實係事務所仲緊張過啲fans, 分分鐘啲fans 都冇事務所咁介意, 不過偶像界真係唔熟~~

有D fans真係以為自己會做到偶像條仔/女, 唔想佢地拍拖/結啦架婚, 大野智果次有條女上屋企都要係CON道歉同話兩個唔會再見啦

好慘, 又要拍戲唱情歌又唔俾人真係有親身經歷....

秋元條粉蛋旗下既全部螢幕前就戀愛禁止....螢幕後係咪培訓就話外
你話冇既就講都無人信
除非你有自信收得好埋...唔係1見光你真係準備人間蒸發

三十幾歲都唔俾拍拖 好慘

佢哋啲女仔廿歲就想嫁人啦, 仲要幻想人哋三十歲都仲係青頭

j家啲女飯 真係好痴線

偶像上位/機會比其他專職歌手/演員快同多, 初始歌演能力門檻比其他專職歌手/演員低, 再sell形象, 咁又食得鹹魚要抵得渴既

講真真係唔會信而家啲藝人真係咁"聽話"唔拍拖, 不過而家咁多"me too", 男同女都要再玩得小心啲, 一個唔該俾人影相就大鑊, 仲未計啲人可能專登埋身點知係嚟屈錢

但真係再諗下人哋如果冇經歷都好難唱啲好冧既情歌俾自己聽啦~~~呢個行業真係好變態 (不過我明知自己偶像拍拖嗰下真係好失落, 如果對象仲要係YAP既都真係sosad)

女偶像仲要小心j家班仔仔

私人照俾人爆出嚟先慘，好似香里奈咁，形象冇晒宜家都喺等收皮

明明可能其他女星仲放過佢

呢個真

鬼頭

香里奈嗰單嘢真係幫唔落
最慘係個樣殘到無人肯埋單

香里奈又真係慘, 佢私人係咁姐都未涉及啲咩不倫就冇得撈....

佢係咪有個台灣老公???

下 冇聽過

係想上岸但係革命尚未成功

咪喺，不倫又未仆街嘅即刻諗起極品下流少女個主唱

呢個真係無改錯名

表示呢個都仲健在

張相咪係個台灣老公影囉
個陣吹到佢就嚟結婚 跟住就爆單野出嚟 最後結唔成婚掛

呢個真係誇張, 不過都係人哋家事, 唔花生都冇咩好做~

呢條友

對樂團主唱影響應該少啲
始終佢唔係賣形象

咁真係好Q慘

本寫真仲叫 G

唔知佢香港個event啲飛賣成點呢

佢係香港有event

過幾日就係

公開叫g

480連寫真咁平

當救人氣...真係有人去佢賺咗喇

呢個都唔靠日本市場， 點鬧都冇用
d賣握手既偶像仔點同

真係夠哂串

一句講曬，佢做inception2你去唔去睇?

揾揾下原來14年佐藤健都食咗広末涼子

睇呀但又唔係為咗佢既~~

唔喺假嘅咩？好似雜誌爆咗出嚟冇幾耐就話女方其實喺有咗，冇可能大住肚去不倫掛。

廣末係正姐但takeru未至於咁飢不擇食
同前田敦子先係經典

為何我每次都會諗起呢張相

太詳細唔想譯...睇得明你就睇喇

香里奈個event仲有得同佢合照

會唔會有人拎本friday出嚟叫佢簽名

仲要講明用你自己電話影 好好

好仆街 一定即刻比實q拖走

個攝影師都幾堅
讀完法律學唔做律師做攝影師

咁嘅價錢包咁多野，如果冇人去都幾慘

34歲接近由零做去少d勇氣都唔掂

銷情令人擔心

喂呀會唔會太似呀????

之前冇講合照覺得幾貴

其實佢事務所條link入面都冇寫有合照...得香港主辦單位話有

佢ig都有段字

oh by 佢經理人

佢本身唔撈日本都大把世界

所以先咁囂士囉~~~

尋晚唔記得係咪東京電視台...佢個廣告長到閪咁

被討厭的勇氣

睇緊惡魔小姐終於發現咗係咩違和感困擾咗3集....明明片尾係安室...無喇喇片中間硬插食屎zone d歌落去
變相安室降呢同食屎zone crossover腦內轟炸

spec終於出左一集啦 可以睇得

又要等多個月先出第2集
到底會做幾多集

一開頭話要播足1年 都唔知要人點追

Signal都播左4集
坂口同北村都好似仲未識點玩法
其實唔可以叫個女人指證佢個仔係兇手？

身有屎? 年年屈9佢錢仲so?

吉高呢集睇到眼濕濕

因為佢地就係賣呢種FF

滿島光係小沢健二音樂會做vocal
全場又唱又跳

都預咗黑鉗俾醫學界喪屌

好鐘意睇吉瀨美智子, 覺得佢做得好好, D表情好到位

識貨

其實韓版果個演技勁成條街
不過始終都係鐘意吉瀨

bloody monday 既折原マヤ

個編劇真係
佢上套heat都係一pat屎咁

我仲未睇得完嗰套嘢..btw有田中圭

咁都中圭

長髮look好似變左另一個人
不過我都覺得佢幾正 尤其睇完昼顔之後

Heat 差天共地

抹黑醫生 護士的形象
男主太過寸
其實劇情算吸引 不過劇情注定唔會受歡迎
更無緣攞奬

北村同吉瀨都好好戲
綠 幾靚女

可惜綠死得好慘

欺詐師
今集真係笑死
希望收視仲有得升

日本版十年

太賀!!! 等咗好耐~~

我都覺 比人玩番轉頭
好期待下集睇山田孝之

咁快已經404

係喎, 咩事??!!

至於由日本名導演是枝裕和監製嘅《十年日本》（十年 Ten Years Japan），內容主要與社會議題有關，包括環保、老年人、科技等，今日再公開演員陣容，杉咲花、太賀、川口覺、池脇千鶴、國村隼將會參與演出。

杉咲花主演由津野愛執導嘅《DATA》，講述個人資料作為數據去繼承遺產嘅故事，令女高中生繼承亡母遺產時，發現母親不為人知嘅一面。川口覺則演出由早川千繪執導嘅《PLAN75》，講述為解決人口老化問題，而去鼓勵75歲以上老人安樂死。木下雄介執導故事《惡作劇同盟》就由國村隼演出，講述作為國家戰略一間鄉村小學需要全面使用AI人工智能。藤村明世執導作《看不見的空氣》就由池脇千鶴演出，講述一對母女因地球受污染而到地下生活。至於太賀演出嘅石川慶執成作《美麗國家》，講述日本已變成自衛隊義務化。

好似幾有趣

黑色止血鉗幾好睇

怪醫秦博士又唔見佢地屌

手塚治虫筆下既black jack你知唔知有幾受歡迎

我知

2018 冬季學院賞 97回 大家睇左結果未

未來人

我search 開收視係批踢踢見到 我搞錯左啲咩

你嗰邊既山口達也以家點?

2018冬季點會係97回

SIGNAL北村：未來係可以改變

第2集sherlock竹內赤腳拉大提琴

tokio有冇解散?
圭圭同後輩定係同部長一齊?

就係你改左未來，所以先有咁多花生
可唔可以改下田中圭

同左內田理央一齊

咁我棄劇了

終於睇完innocent days

劇透
最後拍埋死刑出嚟嚇咗一嚇，影住佢笑住咁死覺得好可悲。由細到大都俾人背叛，到死前知道仲有人支持自己但都已經改變唔到就接受現實。睇完先知原來喺妻夫木聰提議將呢本書拍做劇。

基督山
滕岡靛條女幾正

去到最尾一集 我覺得追尋真相個part已經係可有可無 講多啲慎一的背景重好

山本美月

弓神最後一集佢啲演技

唔係山本美月
係想講揸電單車果個

講樣既話我覺得山本美月麻麻地

波溜套野啲case愈來愈差

短頭髮好似吸引過長頭髮 長頭髮冇乜特色

下集Sherlock終於到田中圭做guest

浪費班cast

一樣
廣瀨一輪嘴恭喜吉高果到

呢度冇人睇花過天晴？？

劇本岡田惠和 音樂久石讓

有睇
初初覺橋段老套
但睇落女主都做得幾好

有呀，輕輕鬆鬆又一集，係孖辮煩膠d姐

估佢唔到喎
all in左下季

哇屌，仲要有松坂桃李

劇情同以前果套大同小異
孖辮女雖然煩但係好靚

戶田塊面好似有返啲肉

尾野真千子

Dean呢套啲人物關係咁複雜 會唔會收唔到尾

飯豐好少戲份

睇過漫畫頭幾集 覺得故事普通
點知拍出嚟又幾好睇
而且男女主性格都ok 除咗男主有時太廢柴 但起碼唔會一個誤會講兩三集拖戲

唔知最後會唔會有齊F4/杉菜客串呢？

草彅剛個CHANNEL放佢地3個去老麥都有成差唔多500萬人睇佢地食薯條

男主咁崇拜道明寺，點解唔知道明寺條女都係庶民

我都睇佐幾次

有無 link

佢邊度有講唔知？

Dean果套追看性都幾高
但唔該唔好再特登加幾句外文比佢show off 好on9為加而加

田中圭之前邊到係イケメン路線？
點解日本嗰面都有人吹奏佢

花男果陣時電視台播到全日本都知，財團影響力大到李嘉誠娶新抱咁架喎

好似睇親佢都有加
同肥恭有冇

有，用普通話幫肥恭解圍

頂係喎 啲大陸師奶

痴線

路人樣都イケメン

隔世追兇個節奏真係太慢

除左上次成功阻止被害者死唔去就冇一次成功

三田園冇熟肉既話邊度有生肉睇

楓林網有熟肉喎唔係咩

得第一集之嗎 冇二三集
除非停播左

有無人知女sherlock果首大提琴曲叫咩名

稻森泉先係主角

未睇到

睇緊第一集既Sherlock我覺得仲衰過平時啲推理劇 觀眾諗到既野 女Sherlock後知後覺先諗到
話明有三粒藥 剩返最後一粒其實都擺到明係個妻子啪咗 女Sherlock仲要人地拎起電話先發現會唔會後知後覺咗少少 等我仲好有期望覺得女sherlock一早估到收埋咗部電話

貫地谷個角色都唔多討好
單case都鳩鳩地

根本成個世界得佢地幾條友
一開始見到復仇劇就諗起上野樹里套愛麗絲之刺
唔知今次有冇愛麗絲頭幾集玩到咁盡

今晚留意下先

兩個鐵膠o係學校o個到好笑

Bach cello suite no.1

Thx

算啦，預咗呢套一定去唔到Benedict 果啲級數
不過個華生真係暫時無咩表現

我之前仲有一絲期待會揾返能年黎做女主

其實英劇版第一集都唔係話太好
但係佢夠時間去執返好成套戲

安田顯好得意

第二集
單案都喺唔多吸引，又喺好易估到答案

五十嵐好正

開頭有諗過佢同吉高有感情線

半分、青い。 有冇巴打追

值得追

女主幾正

但係收視唔多好 好似低過之前既晨間劇

佐藤健

其實劇情幾悶

賴床好得意

律

上圖係4月op 下圖係5月

其實我都預咗一定去唔到男神套劇個級數
但我以為hulu嚟到日本大都應該拍到啲高質既推理劇
估唔到仲垃圾過平時日本啲推理劇 但我都係又要屌又要睇

永野芽郁

zoom去炸爆個肚果到 好假
仲有水川今集啲喊戲 鍾意佢都忍唔住彈

啲case好易估到邊個做，唔知原著係咪咁
不過啲煽情感動位又寫得ok

遠藤憲一個角色

佢個角色好搞笑，估唔到佢暗戀京香 京香今集最尾講好想拍拖果陣佢個樣同動作

曬龜

去旅行撞到拍劇應該用晒一世人既運氣

個page今季強調好多次啲劇唔掂 睇泡菜好過

其實我都無乜睇佢
咁岩見佢話撞到拍戲先講下

想見日本明星可以聽日去香里奈G event

呢個page自high多

G

咁今季D劇真係唔多掂嘅

佢TWITTER再講件事，話想同中谷美紀講套劇唔多好睇，劇本好乾

套劇唔多好睇係真 茄子田果家仲吸引啲

我覺得女版嚟講，竹內結子都算做得有型
係啲古怪性格可以再強啲
同埋拍佢果啲神級洞察力可以再好啲
不過啲case應該要去到打boss先會好睇

係估唔到咁快已經攤晒牌

仲要明知都約埋一齊bbq

moriaty應該點做都好難做到dr strange版咁癡線

今季結果最鍾意欺詐師同dean
黑鉗都好睇但略嫌劇情誇左啲

推理劇 每逢大cast 客串 9成9喺兇手

佢都唔算大cast姐

諗起弓神搵齋藤工做個唔撚關事既偷內衣賊

諗起未解決之女第一集搵佐中山美穗
但佢死佐

幾岩佢
弓神客串既大名好似都唔係真兇
除左小田切讓

今季覺得最想追睇落去係dean 但原本開都無諗住開

今晚大倉廣播話
好多人問點解佢地會唔認得dean
佢話 如果認得咪冇戲做

Miss Sherlock重衰過神探伽利略
連Chok 下解迷look都冇

有竹內結子腳趾

我覺得神探伽利略幾高汁架啵

我都覺得齋藤工喺弓神角色好貼身

未解決之女第3集搵埋吉田榮作添

好睇但係福山過份煩膠

今集幾好睇喎 個故事

呢個大bug真係講唔通

那些年既型男變咗今日既阿伯表示好罅唏噓兼陰公
杉咲花暗戀京香笑咗...俾佢發揮真係好少但係佢又把握到
其他大粒真係好路人甲乙丙丁...光石研接近隱形....高田純次0爆肚

啲詩句好靚 雖然推理有啲弱但詩加晒分
btw 開頭仲諗緊關杉咲花咩事 呢套應該冇感情線掛
光石研可有可無

幾個男角都可有可無咁

如果要駁故既話大把位可以入

邊套係唔誇架

覺得黑鉗誇得黎有種攞人命黎較飛既感覺

想竹內涼真出現少啲 變到佢主演咁款

明明就係Dean但又要唔認得 睇到好撚尷尬

signal第4集好多犯駁位
想問睇過原作嘅巴打係咪原本就係咁
大山同主角keep住喺同一條因果線，咁第一集臨死大山(已改變因果) 揾2010主角(未改變因果) 後面會唔會解釋到，純粹想會唔會解，求唔好劇透其他

16集變10集 冇辦法啦

我意思係神木好似冇喺劇入面話唔知杉菜係庶民？

大叔的愛入面成間地產鋪o的人都痴線

張圖o係預告cap出黎

又做hehe

はるたん

係喎 山田孝之果套有冇人做

大叔的愛

屌你田中圭搞邊個男人都得 咪撚搞內田理央

想問呢一兩年仲有d 好似桃花期 我們都是超能力者呢煩少少咸多多趣既日劇睇

成人高校

d人到底咩口味

想嘔

好撚嬲

今季本來有好多套都有興趣

但一半都未到就淨係得返三套會長追

基度山 月九 春田田

只野仁

miss Sherlock好失望，諗緊棄唔棄，會長追嘅會有黑鉗同月九，dean同花晴仲未得閒開

兩套miss都失望 devil已棄

春田田係咪已經接受咗命運

腳膠表示繼續支持2套miss

冇睇過原作，但呢種偏單元式故事應該唔難刪改?

頂 原來香里奈個event就咁喺emax搞 好虧
睇落冇咩人去

呢排日本成日講個官員性騷謠個女記者

但係好似冇咩劇集夠膽講呢樣野

開頭本身電視台D高層都叫佢唔好講出去
係後尾個記者自己同街外講 電視台先轉軚撐個女記者

睇完妻夫木聰 vs 水原希子激吻

到松坂 vs 蒼井優超激吻

仲有第三個hehe

成個office 都鐘意春田

見到內田理央 俾人溝 春田又呷醋
又話唔要貧乳

btw 內田個寫真幾正

妻夫木聰係邊套

訓左成年，想問成宫寛貴復出未？

想成為奧田民生的XXXXXX

未

去咗德國，跟住又搬咗去瑞典

FAKE NEW可以返去

樓上bro幫左手

激激吻

sorry, 無追日劇成年
淨追新歌

4月期ドラマ初回満足度、土曜深夜『おっさんずラブ』が首位

睇親既都係腐女 接受唔到既根本唔會睇
利申 睇左一集停左

美食家同止血鉗並列第二

頭十有兩間富士算係咁

之前有張自拍全棵

山口達也解約

ジャニーズ 山口と契約解除
有冇old news到？

23年玩撚完

無
應該想壯士斷臂捱到奧運

一舖清袋

就算捱得到去奧運...25周年又冇cd又冇演唱會都好難想像

而家咁樣arashi 佢地就算想結婚應該都唔俾掛

j家剩番最大資產

反圭又輸

渡海好型

認同

唔好理個樣套野係好睇架，又搞笑

都唔知邊度搵番支bass，唔通以後唔唱歌咩

就算借到人都唔喺個種感覺啦 今年J跨又少咗隊都唔知點算

配埋bgm好威風
支玩具槍係佢手終於變番支真野 呢隻收視應該升啦，好睇過上集

只係j跨既話係關8借住個bass黎應該就得，但係新碟，concert果d 借個人淨係負責彈bass都chur啦，關8本身都有野做，又少左默契

23年呀
唔係初出道
咁樣換的話同散咗有咩分別

就算搵都只可能搵專業伴奏 但佢哋到時奧運冇可能唔演奏

應該唔會叫maru頂住先我覺得
因為啲fans可能會嘈 ?
可能會叫啲幕後bass手
不過始終都係冇梗個
好可惜呀

山口之前賺埋夠唔夠過世

唔使佢賠到破產都偷笑啦

賠完都無大半啦掛，而且以後仲點行出街

佢都算，兩個仔喺學校仲要俾人校園欺凌

News 係咪好似日劇咁係佢屋企淋紅油

我都想知仲可以係邊度立足

都喺之前睇日本網民講過有呢個可能性，不過日本個邊咁重視呢方面，就算唔欺凌都難立足

其實另外嗰四個人都係一樣，要重新出發

今集先係爽劇

其實好多人話性罪犯再犯嘅可能性比較高
加上佢本身係明星一下子變到咩都無仲要賠咁多
又日日喺電視報紙俾人講
之前亦睇唔到佢對侵犯人呢樣嘢有悔意
遊手好閒加無人管佢之下就仲難戒酒
萬一又飲醉後果不敢想像

國民度咁高，想轉行做過第二樣都唔得

學smap三子咁脫j家重新出發

至少中港台地區都應該立足唔到
最大可能係自己搞生意

睇下dash收視點樣, 收視唔得其他四個都好難東山再起,慘

我又唔覺佢單野大單到咁
除非真係定埋罪入埋性罪犯名單姐
唔係佢肯離開日本亞洲實有人肯收留佢

其實有冇講到佢同個2個JK 做過啲咩???
剩係飲酒定攪埋???

都係去到攬攬錫錫
搞埋變女女女啦

學smap咁做youtuber囉

試下香港劈完酒衝入去女校錫下學生妹睇下會點
都係多1條強闖私人禁地啫...無咩大分別既...應該係

開間JK rock cafe

香港既話過一排就冇左件事啦
陳冠希而家咪又係撈得風山水起

咁陳冠希佢地同d女仔二個你情我願無犯法

但係如果佢知有先例，點解接受唔到英德有庶民

睇Signal 第4集喊晒

係咪仲有人唔知山口衰乜嘢
搞jk
未成年飲酒
猥瑣罪

平時啲藝人衰一條都要退團， 佢而家起碼衰足三條， 咁都叫唔大單我唔知咩叫大單

如果無入到罪
出左日本鬼有人理佢

天真嬌栢G同B0B0著咗校服真係好索可惜都唔係真正JK

你唔係期望佢去外國娛樂圈闖也嘛

佢出去都有一線生機
留係日本就肯定撈唔返老本行囉
除非佢真係走去耕田啦

真 翻鄉下耕田

委員會第1集麻衣真係索到

咩嚟

山田孝之+大佛+麻衣
やれたかも委員会

去福島種菜啦

佢地各自搵食都唔會衰得去邊
睇返各電視台基本上都無 cut 佢地4個番組
算俾足面

講開福島
國分真係幫 TOKIO 力挽狂瀾
含淚叫人繼續撐福島野菜嗰吓真係加好多分
我睇返段片都覺得幾感動

睇佢地4個記招
國分同松崗講野果part真係見到都想喊

睇左おっさん、律師同會社不是學校
得オッさん係好睇，另外仲追緊西鄉
請問仲有咩好睇？
想睇啲搞笑少少嘅

欺詐師

長澤個套？
好笑嗎？
好似好認真咁...
硬係覺得今季無咩好睇...

呢套就係sell唔認真

呢套超好笑
今集真係笑死

山田佛祖套野又幾得意

小倉優香正到

咁要追下啦

迫到咁都仲咁好笑容

好似係因為學校變窮了(連保安都要cut)
咁所以就要趕走唔合符英德品格，捐唔起錢嘅庶民
(而且晴一直都不接受道明寺跟庶民在一起

對腳

勝地涼同前田敦子拍拖

星期三
正義之凜 11.0%_9.9%_10.3%_9.4%
星期四
未解決之女 14.7%_12.8%_11.6%
基度山伯爵 5.1%_5.7%_7.1%
星期五
有家可歸的戀人們 9.3%_8.1%_9.1%_6.5%
星期六
惡魔小姐 9.6%_8.1%_8.8%_6.8%
星期日
黑色止血鉗 13.7%_12.4%_12.1%
懸崖邊的酒店 10.6%_6.1%_6.5%_7.0%

山田孝之同佛祖果套都算好笑類？

著拖鞋

基督山上7
稻森泉好波

仲諗住miss devil同有家可歸跌都好正常 原來因為撞比賽

有睇開佢地既人你先會識笑佢哋d笑位

木10久違了嘅二連升,亦都長假唯一一套收視上升嘅劇集。(雖然係之前收視太低)

其實今季富士整體劇集好睇過NTV,奈何富士個朵太朵。

一黎就3p

家政夫2 第3話跌到落5.2
唔知關唔關山口事

NTV今季三套劇滿足度其實都低
仲話喺女性觀眾嗰part評分低

打錯
5.1%先啱

水10睇女,土10睇腳,日10都係睇女
女性滿足度高就有鬼lo
再加上三套劇本又唔係好

反而木10由刑警弓神開始質素係開始高返,睇住呢幾季木10都有啲替佢地不值

三套選角出晒事
三浦洗底太難..安田唔知做乜好無位發揮 (當然d女都唔會係睇佢)
勝利....叫失敗算喇
酒店...彈起咗d大配角唔知叫好事定壞事

冇比人踩甩都偷笑
Btw佢係迫到苦笑多d

日10大家睇女
不過俾女睇嘅都有岩田剛典
不過劇本差係事實

睇其他片佢好似開頭講左下怖い

安田好得意喎

佢似係估唔到台灣咁多人黎接機

卒之睇左昼顏電影版，
我真係寧願佢唔出呢個電影版結局好過，ON99

多人咪好囉
好過尼彩老師以為班泡菜迷係接佢機

我以為係講すごい

應該唔會講怖い嚟倒自己米

劇本差係事實,
查案戲改成大篇幅但不特出,
加上 吉高, 安田 角色人設硬傷,
令好戲的吉高, 安田, 生瀨很難有特別表現.
見到 吉高, 安田 很努力為角色加添色彩.
第五集(?)才開始和三浦粉紅... 又沒有鋪陳... 三浦戲內不特出
編劇抵打

黑鉗今集又玩槍
不如改名做藍白出血槍

下集仲要繼續玩 不過下集主線終於有少少推進

日10唔係睇仔咩
岩田剛典, 中村倫也
美波做癲癲地都幾好睇

諗起白色太陽槍
btw 點解感覺上插入去就要慢慢小心翼翼,, 但拎返出黎就拎撚其都搞掂,, 抽出碌槍都有機會整爆心肌架喎應該

唔係套嘢點會俾醫學界喪屌

名留青史

志尊淳終於遇到最強對手

志尊淳正d

雖則都係...但係完成度嚟講都幾高同埋冇預到會喺套劇入面出現

中村倫也

黑鉗剩係會講一種手術

nhk反應都算慢 , 一開始就應該cut

竟然咁多人欣賞中村倫也

佢係呢套做得好過岩田剛典好多

近呢幾套睇佢都唔差 holiday love

nhk本來都唔想cut...但係有d戇鳩歌迷逐個騷擾d出演者

Holiday love做得最好係佢

我估可能係入個下因爲要就啱個位放人工心瓣所以要好準

佢老婆好啲

止血鉗入面成間醫院好似得渡海同佐伯兩個識做手術咁

間醫院係咪剩係醫一種病
其他病人唔好入嚟

連渡海自己都問乜呢度冇醫生啦咩

個到又真係幾型

第2個病人病情惡化個陣，上一集唔識用snape個嗰醫生淨喺識叫渡海去幫手，但佢明明都係醫生但咩都唔做

咁呢個都可以理解成成套劇剩係focus心臟科呢個層面到
但手術冇醫生做真係講唔通

後面有講因為佐伯式嘅發明而吸引咗好多世界各地嘅心臟病人士嚟呢間醫院，所以先會令一間鄉下醫院嘅醫生可以同城市大醫院嘅醫生爭

其實佢一開始都有講呢樣，但係都唔駛攪到咁掛

貫地谷睇落仲老過結子

呢套結子勁正

貫地谷係Love Shuffle 成個公主咁正
點知做做下變左醜女

肥底瘦唔返

黑色止血鉗真係好好好好好好好睇

塊面勁脹

嗰時已經係1舊脂肪體嚟

原來會拍福爾圖娜之眼
神木拍大面+三木孝浩
買左本書重諗緊幾時睇
而家睇定差唔多

竹內結子拖住個師奶查案

真係好似師奶

只係幫襯得嘅都大病重病
佐伯又咁啱出咗去開會，嗰啲小醫生唔好彩局住頂硬上

之前唱校閱女孩ED果個栞菜智世好似已經引退左

今年先24歲 有冇人知咩原因

單單case都要佐伯式,當然冇人識做啦, 所以咪要開發槍

半夜睇完daisy luck好肚餓好想食包

下集預告睇落好正 渡海俾人除牌

土十班演員的演技真係笑出來
菜菜緒誇9張，勝利直情冇演技

睇少套

整到成個蛋糕

信用詐欺師JP 9.4%_7.7%_9.1%_9.2%_9.3%

之後集數會唔會有律師篇

古美門客串嘅話

【熱遊港九】香里奈日曬雨淋拍Vivienne Tam寫真

睇返條片 覺得肥雞個病妝over左

呢個收視算係咁

呢幾日天氣好差

不過做手術戴住口罩,剩係睇到對眼真係蹝晒d演技

山田❤️太賀

同我唔識點形容,d鏡頭同剪接拍到好好睇,營造到種氣氛,張力(9up)?

對比返早幾日睇a life平鋪直敍咁

咁你應該鍾意睇陸王 火箭 小巨人 etc
我就不了

請定假星期四睇鎌倉物語同跨越8年的新娘

遲下睇先,之前陸王睇左第一集麻麻

幅畫好熟面口

真係有人買

有人bid 嘛

呢3套我ok 但止血鉗唔係咁岩睇

山田考之買左？
25萬美金

新一集？ 未睇

佐伯間醫院真係好撚垃圾
究竟咁多人係做緊乜

病人老豆睇直播,見到幫自己個仔做手術既醫生周圍走,處變不驚

幅野唔係俾中國人買左咩

唯一解釋係其他醫生俾渡海逼走晒
得返啲廢柴留係度

戲

因為focus係佐伯式，高難度既手術，成個日本得佢同渡海識，咁班細既緊係唔識架
普通心臟手術咪做到囉

買完再賣係常職吧

我估佐伯式手術係渡海老豆自己發明/同佐伯一齊發明,

之後渡海老豆俾佐伯害死左

原著唔係咁
不過劇本唔知會改成點

又想知,又唔想知,心情好複雜

應該關留咗係病人身體嘅止血鉗多過關佐伯式 佢集集都要食煙睇個張x光片

我9估張X光片係渡海老豆,

佐伯幫渡海老豆做手術時留低左把止血鉗係佢老豆身體入邊

再偷埋渡海老豆發明既手術,叫做佐伯式

不過仲未諗到渡海成日要咁多錢做咩

做手術暈左個到笑到仆街

佢喺咪爭佐伯錢? 第一集好似有講過渡海為咗佐伯會做任何事，如果當初喺佐伯老豆有意外發生佐伯幫手然後渡海知道咗，跟住佐伯要求渡海永遠幫佢。咁老豆嘅意外就係張x光片 好似越估越複雜

幾鐘意套漫畫但佢做主角唔太吸引

X光片兩個可能

1.佐伯害死渡海老豆罪證(渡海計劃復仇)
2.渡海老豆醫療事故罪證(渡海想拎返把止血鉗,俾錢佐伯)

應該係咁上下

佐伯->渡海->世良
層壓式醫院

世良爭一億未還

世良個護士FD錢債肉償吧

渡海:邪魔，我要貓田

貓田可能俾佐伯NTR左

貓田個西樣

貓田同渡海成日兩個匿係房

貓田係咪cb3個煩膠鋼琴女？
好憎佢

水谷豐個女
鋼琴女00後架

貓田其實係止血鉗好路人FEEL,好慘

係Reverse入邊佢係咪做村井個變態老婆？

第一集張X光片個袋寫係渡海一郎負責，應該係佐伯失誤屈左渡海老豆食左？（未睇新呢集）

欺詐師
山田孝之話自己唔揀job接

好鐘意佢同渡海咁合拍，第二集又西個垃圾醫生

起碼有存在感過晨間女主， 淨係識得跑同喊救命

以晨間女主出演日9 算多戲份架啦

唔講大愛廢話西面就西面，好正

等我一路以為佢係女主/女主配

石原同細佢一年的it社長去沖繩旅行

覺得葵戲外吸引過道具人護士角色 睇佢同竹內單單打打重有趣

涼真係咪鍾意佢, 成日笑鳩佢單打佢

個袋 果日旺角站果個真係佢

唔怪得咁熟口面啦

Sherlocked

岩岩睇完女神探夏洛克第一集,個結尾真係

如果一早知有幕後黑手,犯人自殺就唔應該突然咁肉緊,

如果唔知有幕後黑手,犯人自殺前又冇任何hints,佢又點知呢?

點解一個大明星會搭地鐵

好普通姐,你話係大陸搭地鐵就話姐

個炸彈冇可能由一個藥劑師整出黎 佢頂多都係換舊炸彈入膠囊

你講到其他大明星唔會搭地鐵咁

表示2個加藤係成套劇俾人插得最多嗰2個

問題係佢應該拍竹內發現到屋中某樣野(同黑手有關連)/犯人自殺前講某樣野,令竹內發現有幕後黑手

睇竹內咁緊張,幕後黑手應該係老對手,如果一早知又點會咁大意?

如果一早唔知既,犯人自殺又點會忽然發現

香港塞車都塞成日啦
香港交通費仲要比日本平d

睇唔到加藤pan有咩演技

由其是去旅行,除左安全考慮,搭公共交通工具好平常姐

竹內淨係講咁既大龍鳳水川自己1個冇可能策劃得到
最大問題都係明知有幾多粒膠囊炸彈..最後1粒當然係喺水川個肚度都唔阻止坐喺張梳化度扮cute

如果我有錢 我會搭的士代步

今集開頭以為睇緊黑色止血鉗

第1次拍劇佢試下同2個男主有對手戲...等收刀片都似

佢應該幾有錢

可能睇過太多刑偵劇(追捕死對頭),

今次個結尾一有少少唔合理已經覺得超突兀,唔自然

因為通常要推理個幕後黑手/死對頭係邊個,

就係靠最後果一兩分鐘有關黑手既線索

BTW 剩係睇左第一集,個老差骨好似有少少可疑

It社長
諗翻起rich man poor woman

其實你唔好攞之前睇過嗰d福爾摩斯片嚟做咗個先入為主概念..放鬆嚟睇都仲ok既

但係個樣差天同個地

係唔合理 不過睇個陣d氣氛都估到佢自殺
Moriarty應該係菊地凛子做

其實成集都好睇,同埋睇竹內都夠,

係結尾差左少少破壞左姐,所以呻兩句

原來係showroom個社長

睇埋第2集 你就會覺得除左主角叫sherlock外 就冇任何福爾摩斯元素

睇竹內既笑容甜死都足夠

第5集呢句對白真係cls...間間電視台都喺度玩命挑戰醫學界條底線

[url]係咪用咗Dr X bgm [/url]

山田個樣笑到仆街

原來係翻拍adam sandler套舊戲

個細路心諗: 姐姐你個樣好殘

人字拖扣20分

個細路想講: 姐姐我想睇m字腳

有冇巴打覺得結子個袋好樣衰 名牌都係咁話

今集欺詐師究竟玩咗幾多梗

個頭要扣50分

條褲再扣30分

呢張真係扣晒分

好似街邊呀嬋棟高隻腳r腳趾

想問下豬豬個網係咪死左? 依家去邊度搵?

一浸梅味
人dup 真係有樣睇

冇死 轉左link

link pls

呢張真係成身9唔撚搭8
個stylist玩勁佢

睇完第一集都覺得好撚垃圾
第二集都唔想開

真係爭好遠

啱啱睇咗sherlock ep2 真係就番日本人
個sherlock其實平易近人咗好多都算有禮貌

不過啲case都係兒戲咗啲

love shuffle嗰時真係好撚索

D case 唔太吸引

真係老了

另外想問下結衣套乒乓係咪依家無得 down?

佢同黑木曈拍講fashion個套劇嘅時候都好靚，summer nude都好靚，宜家搞到成個殘晒但死唔認老個啲女人咁

love shuffle果陣幾件都係全盛期
玉木宏 貫地谷 松田翔太

頂 玉木宏今季真係

我keep住有睇佢啲劇覺得冇乜野

可能我隔得太耐睇佢所以對比大咗

YAHOO
1.Aqua
2.天馬くん
3.あいり
4.シグナル
5.愛莉
6.ボンビーガール
7.太志
8.完封
9.花晴れ
10.とらほー
11.解散
12.今田美桜
13.娼年
14.神楽木
15.内川
16.アクアタイムズ
17.中川大志
18.花のち晴れ
19.宮島亜弥
20.DNA

冇男女主

好想睇娼年

仲有吉高

aqua timez解散真係好可惜

細個好鍾意

佢d化妝技術唔係講玩

家政夫2

雖然我都唔太鐘意剛力彩芽
但佢啲衫靚過清水好多
不過兩個個角色都一樣咁煩

今季少咗好多松兄差啲穿崩嘅情節

今季寫得誇張左
冇左上季甩假髮環節冇咁好笑

有人話套第50次初吻已經有公司買左

千の夜をこえて
決意の朝に
虹

嗰時開親電視真係洗腦式係咁播
但係d歌詞又勁正

香港今次咁快手

睇music station識佢地

我驚接受唔到山田同長澤拍純愛片。。。

翻睇世界中心呼喚愛

山田套套都咁爆，我都未想像到佢拍純愛喺點樣，佢哋兩個喺咪都有拍銀魂1

你當伊莉沙白係山田孝之既話咁咪係

有ムロツヨシ同佐藤二朗點睇都似笑片
福田組嚟拍如果有返原裝版adam sandler個效果咁正
山田x長澤條賣座方程式唔係冇錢賺

都幾過癮
搵福田雄一做編劇+導演
用既人又係福田組
但個劇情描述又好似好正經咁

表示原裝版前半都係鳩嚟

原來呢套嘢已經07年

呢套真係

有無人睇半分青い
片頭永野芽郁靚到dum一聲

山田cls㗎...條友要文戲有文戲..要洋葱有洋葱...要佢做癲佬殺人放火又得

係幾靚同cast都好正...但係朝劇冇心機追+太健康

可以以前仲係青靚白淨冇咁狂野
而家未必拍得番果種感覺

所以長澤今季預先被玩壞

佢同古美門有得揮

佐藤健三十歲都黎緊做中學生都係無違和感

表示大家都明白的

好想試五平餅

因為佢高中果陣都係呢個樣

佐藤健都係

之前去旅行食過
其實麻麻

最新個集又係好好笑
好鐘意睇長澤發癲

個假髮下集應該會甩

仍然期待緊佢解開三田園身世之謎
（如果唔解都唔知做咩要出續集）

啱啱先開嚟睇第一集
又幾過癮

如果第一集都接受到咁之後幾集都幾肯定冇問題

真

個時既玉木宏 吉高 松田 都係世界級

Arashi班友一定俾佢榨到出汁補返條數

啊！！！
山田孝之啊

長澤同山田就諗起在世界中心呼喚愛

吉高超正

今集酒店
搞場大龍鳳
宇海係咪鬼

之前都諗過錫下姐好似好誇張
但原來真係咁核突

我第一下係諗起山田個唔知咩電影節 叫長澤露波

屌瀨面

咁樣流出調查情報比media真係好生活咩 咁玩法真係翻身無望

一直都有人估
如果只係錫一啖
無理由會賠咁多錢
所以一直都有人話其實係強姦未遂

Doctor X啲過場音樂笑撚死我

唔同電視台咁樣玩
真係唔驚俾人告

可能個音樂版權冇買晒呢

同埋開頭個段好似漫畫版醫龍

根本左借右借

呢套嘢要培養心情嚟睇...我連佢套赤羽都未清晒

呢套係少數劇可以睇完又睇都未厭

果個唔係綾瀨遙咩

AV又有新題材

就嚟拍㗎喇..應該係

佢冇講錯喎 一個係電影一個係劇

下套叫病人床底呼喚愛

小田切讓拍cheer dance做顧問

個look好正經

係咁講山田
有無人睇"也許曾經能做到委員會"?
都幾好笑

有...不過呢度唔係個個識笑

戴住副黑超

劇情好無聊
不過又有川栄睇
中村倫也輸咗一百萬個樣

真係唔多識笑 愈睇愈覺得也許曾經能做到句嘢好怪
不過有腿睇

原來佢咁愛間酒店
如果宇海係鬼應該會好睇啲

係譯嗰條友派膠直譯
其實仲有另外既意思

求指教

那些年應該乜乜乜
上咗/食咗/才ト咗
自己諗

呢個get到

今集月9有冇玩到白色巨塔？ 好似睇唔出咁

認真做無聊嘢好似成為山田定番咁~~今次仲加埋啲懷念元素真係好笑得嚟又溫馨~

套欺詐師直情係Legal high 男女倒轉版

成集啲醫療位全部睇住黑色手術鉗嚟玩真係過癮~~~

盲腸炎

仲要繼續有東出既演出

睇住長澤呢套有啲過份落力既演出, 就覺得堺雅人做古美門真係做得好好, 過啲火位都唔會咁好笑

一路睇成集都同黑色手術鉗連結左

一聽到個醫生個名已大笑咗

長澤收錢仲癲過二官

好想要佢個噴錢機

都冇錢點噴

勁好玩舊嘢

有喎呢集~~

呢套劇啲道具真係一流~~

講緊要完都冇得噴

自己印

哈哈哈~~~咁又真.

噴散銀都怕且得既

應該變咗魔動王大地把槍

舊野周街都有得買 不過個size好似唔啱港紙

竟然? 買嚟玩下先~

兌啲越南盾應該會噴得好過癮 又負擔到

成日玩

最衰而家冇得玩津巴布韋紙

正呀, 都未睇NG 大賞添

其實東出個角色都幾慘，成日俾長澤玩死

正呀喂!!!!

就係要睇佢被玩個樣

但佢再狼狽啲就好啦, 而家好似硬咗啲, 啲反應

呢樣應該係佢點解咁受歡迎既原因之一
仲記得山田條仆街喺熱血高校做芹沢多摩雄...坐住架電單車勁認真個樣撞埋去架車笑到我喊出嚟
跟住就變咗山田迷

我近排先識欣賞佢，但一睇就無法自拔

係咪因為個人太長？硬係覺得有啲怪

佢有咁既表現已經超出預期...因為冇人期待過

果陣好多人插堺雅人浮誇得濟

一到喊戲就收哂皮

都係, 東出做變態人夫時都因為冇期待過而真係有驚喜

撒亞人係好戲得嚟加埋把聲有d煩膠

竟然? 我自己又好快入到局喎, 加埋結衣 啲認真樣真係相得益彰

有黑鉗入面d醫生名
我仲見到枝玩具槍既物體
開頭係咁叫佢醒番係咪玩緊鴻鳥

玩具槍又係笑出聲

個醫生個姓係野々宮

長澤帶班臨記出場果度算唔算

表示分咗手都要玩勁對台

見到個黑鬼唔知點解想叫wakanda forever

咁啱三個都上劇，可以互玩

野野宮=nonomiya=ninomiya?
我淨係諗到呢個關係，有冇得講白d

好驚睇長澤同山田套劇會係咁笑

佢真係好得閒
客一客串都做

果然唔㨂job

新戲

佢份人好鳩 也許曾經能做到都有佢

就係鍾意佢夠晒鳩

其實今套劇東出都做得幾得意

佢呢d定位冇對手

1定會笑你放心
套戲前半係笑..後半先係正經

達子與喬治

佢都升咗上神枱做CIO有咩所謂

佢唔留鬚同留鬚2個人嚟所以會冇咁好笑

咩係cio

拍住2個癲既局住要有戲交啫...今集連五十嵐個肥佬都彈起咗勁好笑 ...片尾d旁白把聲好磁性

等緊個鬼佬廚師都講野

五十嵐好正
成日想摸同J長澤

chief innovation officer
同其他公司開咗1間玩live chat既公司

唔知做乜鳩成日喺間酒店房度...話d食蕉做唔到嘢保安有問題

隨時個管家個個都開門

睇完止血鉗覺得睇醫生都好不安

二宮、雅美、佐佐木？

nonomiya同ninomiya 差一個字
已經好白

你地話有3個人 仲有邊2個

自宮x長澤x水川

佐々木希都有傳過不過上面2個就鐵3角嚟

水川喺咩 以為喺nino，長澤，佐佐木

signal第5集吉瀨d喊戲都仲係咁難頂

當年有傳過係因為自宮搞長澤死黨水川先同佢散

水川跟住就影到同aiba拍， 長澤冇同水川反面 ，唔多似

頂呢part我都cap左

諗起啲人話水川肉食女

995 都仲未有人開..開住先

係咪講緊我

應該散左/鳩嗡嘅姐

無錯當年係有食到相葉...咁有冇順手食埋就

應該係雜食